CRX 定 AE92 trueno

兩架都Like, 所以唔用正/負皮
CRX
AE92

crx

86

Ae92

both

crx囉

CRX

AE92

92

Trueno
Sorry 以為投票負皮左

如果係levin就